你的旗幟侵侵看到了

y
大部份支持者都正面 佢地都笑美國國旗竟然唔係用黎燒係用黎爭取自由 贏到侵侵支持者心 侵侵總要睇下支qi者下次選舉做下戲都要